淘寶無聊物分享區

[url][/url]
我真係唔知淘黎有乜用
之前諗住用黎過年影相 但擺左係櫃到一直無掂

好似$16.9

嗯

要唔要